入大學難d定大學畢業難d

真心覺得大學畢業好撚難，一個sem一次dse咁。仲未計assignments果類。

合格實唔難架

鳩做肯交點會肥你

好奇問你邊間u 次次考試都似公開試?

利伸 hku

今時今日，大學畢業難啲

之前識poly fd讀engine好鬼辛苦，好多野做咁。

睇咩科啦

Grad難d，每次臨完sem都無間地獄咁

十幾分入engine咪難grad囉

engine本身就係一科難嘅科

agger, dse就算高分都唔代表engine hea講

難但出黎做狗

有邊科唔係姐 醫科出黎咪又係做狗

畢唔到業嘅9成9都係懶架啦

有部分科已經唔係努力可以讀到

例如？
肯背已經可以畢業，最多no hon啫

同意

engine/science/medic/philosophy

同意，好多功課做，又唔得hea做

頭兩科你肯背一定過到骨啦
後面兩科本身讀書勁先入到，畢業有幾難
中學係靠背去拎高分，大學靠背親就保畢業

寫親essay，copy幾份articles抄埋一碟rephrase加自己elaboration
從來唔會自己由頭作

你肯定唔係讀engine

engine/science可能要分major，但係ee/math/physic etc你估鳩背就得咩

睇咩大學啦
好多廢人同freerider

我fg 個時Grad Engineer
如果你連背哂啲tut /method都會肥哂畢唔到業
建議都係檢查下智力

philosophy ?
你睇下中大philo個班人
港大就更頹

我就係讀ee嘅
上堂鳩fingfing ，做assignment 認真，記熟啲method，輕輕鬆鬆畢業

CS 1st hon

philosophy唔係好難咩，聽人講最難畢業科之一

做乜 你1st hon關我鬼事

咁你資質好，我讀math已經覺得畢唔到業。

有好多原因
唔一定係內容難

拎合格/畢業分數唔需要資質

一定係grad
利申:defer 過

我dse十分入hku engine 都未覺難

你又唔係讀CS有乜資格概括晒全部engine科

你cs係beng 定bsci先

咩科defer幾耐？？

Grad engineer
收皮啦你

Btw，我cs科都讀過，考試係絕對有方法背出黎
啲methodology 係fixed，考試題目仲要大部份都係同平時做programming coursework 有共通點，如果全部都係fail，只得一個原因，做親功課都係抄完唔理點解 即係懶

做grad eng得罪你？

讀多d applied, 讀少d pure野
applied 野肯背吓式, 操吓計數題夠合格

pure野分分鐘溫成個月背晒prove, 一出題轉個彎已經開唔到個頭

engine 一年

畢完業最難

grad難
18分讀maths,就黎死
儘情笑啦

邊個話philosophy背野就可以畢到業？
剩係科邏輯學都冇得你背啦

唔會笑你
就算你5**都唔覺對大學數有太大幫助
加油

高gpa畢業》入大學〉大學畢業

講到咁易
但ee啲題目好多變化
ching日日温幾個鐘頭書呀?

間間U嘅engine都係咁

整體變化唔算大
好多prof/ta 出卷好撚hea
問題句嘢轉字眼同轉value依啲算唔算變化？每年大概會改1-2題題型，除非你aim A，淨係求畢業點會成問題，no hon都叫畢業架喎

Grad 唔難
靚grade 咁grad先難

要高分的確係辛苦
上堂仲要有pg/non local dual degree班癲佬

認真 整個大學生涯一共fail左9科
照樣畢業

大學畢業唔難呀
入大學就更加易

利申 UQ分入大學 GPA最低grad

咪係
講畢業根本易到仆街

得hku hea到咁
離地到 0競爭力

屌晒所有話鳩做就輕鬆畢業嘅人

好撚辛苦啊

利申 CU Enrich MATH

一堆水泡科衝哂入黎

睇科，大把水泡科由開波hea到FYP都冇所謂，一定俾你pass甚至高分

畢業難d

因為要入到大學先可以畢業

高分畢業咪難囉

當年覺得大學生自殺係佢地唔珍惜
而家覺得下一個會自殺的人就係我

好大壓力
大家都努力啦

咁你靠背寫個program出黎囉
靠背做啲on9數囉

依家講緊畢業，no hon都畢到業架啦
真係靠死背都可以no hon grad到
難係邊呀

入唔到大學點大學畢業

個問題係比較入大學難度同大學畢業個難度

以前係一定入大學比較難，
而家DSE 18分都直入唔洗走後門
不過又咁講，唔睇hon只求畢業，好多科目都冇難度。

早兩年sci/eng都要20分，估唔到宜家18就得。不過都好，中學生stress少左好多。

呢三兩年考生少
再過幾年多返

以前中學個老師話舊時係入去難出去易，但而家係入去易出去難